要救返所有手足，功能組別一定要過半！！！

老老實實，對於特赦，短時間一兩年用體制外抗爭，成功機會不大

都係個句，你攞到權力，共產黨自然會跪，美中貿易戰睇到中共跪到奶一樣。所以，制度內抗爭一定要做，功能組別過半先可以用嚟同港共講數。

呢場運動，兄弟爬山，凡有1%成功機會的都要做。

係制度內成功奪權後，就要推翻成個制度

光復香港，就是全方位革新香港

我信奇蹟

都係個句，你攞到權力，共產黨自然會跪，美中貿易戰睇到中共跪到奶一樣。

睇到一頭霧水

中國跪美國，因為權頭唔夠美國大

如果對家係加拿大，中國一早唔會理佢

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

2020普選
仲功能組別

普選叫下就有嫁咩？其他嘢唔駛做？

鬼唔知雙普選愈快愈好，唔通做唔到其他位就放棄？

功能組別有13個位已經算超額完成
現實啲，2020雙普選，失敗左就將反對既名單拎俾美國投訴
然後拎過半立法會，夾死政府財政權力

功能組別叫下就過半嫁咩？其他嘢唔駛做？

鬼唔知要無普選功能組別一定要過半，唔通做唔到其他位就放棄？

咁點解唔直接推要求普選啫
唔好淨係諗順住中共比果條路
我哋跟住玩先得嫁